林定國被會員問是否願當律政司長：「永不說不」

綜合多位與會大律師透露，很多與會者在提問環節提及對法援制度的不滿，亦有觸及法治與政治的界線。林定國也再被質疑因「資料不足」不在人大決定前就一地兩檢發表聲明，是「不誠實」（intellectually dishonest），但林定國否認：「我不是」（I'm not ）。林定國也被質疑，曾向戴啟思名單發炮用「政治競選伎倆」，要求林定國拿出證據來，林定國拒絕舉例，只說「這是我的觀感」。

此外，林定國及戴啟思也被問及會否擔任律政司司長，戴啟思斷然否定；林定國則表示，他對律政司司長任命永不說不，因為他有責任以法律知識服務社會，但作為現任公會主席，並不考慮會否有機會擔任司長。

明未呀？

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10